有人嗎 可不可以和我聊一下 我快支持不住了

tg我 我就來撐唔住....

你都要放tg出黎架大佬

。。。

Tg me
ID: Whonoisknow

湘，好耐冇見

又亂改名啦 唔知你邊個

唔改名你都唔認得我架啦

你又啱
幫我算命

有咩就講啦，我地一班兄弟響到

都係要留tg

你留俾我咪得 唔識用

有咩幫到你？留tg

我留俾人炸爆都似

捉姦在床 頂唔順 你眼望我眼

搵過個

現實都未接受到 諗唔到下一秒 莫講話以後ge事

對自己好啲

離開，冇其他選擇

好窒息 以前ge野都係假 我正一on9仔

唔係假
只係變咗
就好似你曾經係小朋友，呢樣野冇假
只係家陣你大個仔咗

我做錯了嗎

錯嘅唔係你

無話錯唔錯咖 發生咗就係發生咗 係命數

點阿濛狗